[扮工動物園] 終於又等到星期五

希望時間又可以過得慢少少

Joson

好熱呀

我都係
早晨

香媽早！

今日又唔覺熱喎~~

早蛋

蛋

聽日唔落雨就去迪迪尼

後日唔落我都去迪迪尼

又變返

浮浮~

蛋蛋使唔使開會呀

早晨 又返學啦我又

so good呢

灰左

女同學呢

rich af

大家都好有錢

子已提

乜呀，星期五都要做，快d過

星期六先慢慢

同女去

熱到……

今日唔洗！合皮合皮！
仲要放四半